呢隻係唔係真係大航海時代手機game來?

開來睇唔覺似?

好似係呢個，但我冇玩過原版，但港台app冇正版授權呢幾隻字多數盜版